有無人唱歌比我聽

好想j聲
tg :katkatna

1

2

3

4

5

黑洞

我真係好悶

一個粗心大意既司機，同埋一條濕滑既通道

名額已滿

今晚繼續

無

標標

可以下載啦
聽晚8點開服

呢個post做乜尻

好難聽聽唔聽

仆街，入錯post留錯言
不過有人想r下水吹/唱下歌比我聽既
十分歡迎

難聽唔好ADD我屌你

淨係識老餅歌嘅啱唔啱

岩，好聽就得